[藍絲最新風向] 停電+黑社會吹雞

上述兩個消息都係藍絲group廣傳
唔排除有object 會喬裝手足停電
自導自演
再配合黑社會無差別式攻擊
令大量市民同手足受傷

今晚會出黎行動嘅手足請務必注意環境安全
保持警惕 冷靜

尤其係大西北嘅手足
萬事小心

藍絲group已經有話停電而且信到十足
我老豆wtsapp收到呢條link張相
就同我講話有人搞到停電
我同佢講極係尋晚有人po過佢都唔撚信

一樣
昨日有停過電咩

本身我都唔知
但我上網搵返就見到張相係尋晚post過

我都係，係discuss搵到
但昨晚唔覺連登有人話停電

總之一切小心 自己人行動時越少傷越好

Up

我都想停電，老母睇唔到直播就唔洗一路屌
嘈生晒

我同老母講左冇示威者會cut電
因為翻版六四會發生
叫佢唔好再信blue c group
結果佢fd話屯門沙田冇電

推

冇停就好 手足有視野會安全啲

停電吹得最勁！
根本唔logic!
最要光就喺現場！要一清二楚！玩熄燈？只有27軍會玩熄燈！

DO NOT get weapons to protect yourself against the black society